[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Моя пушинка**
---
---

```
После первой любви, каждая последующая хуже и хуже...
Это аксиома...
Так уж получилось что моя весна началась слишком рана...
А осень наступила очень быстро...
Этот солнечный миг длиною в жизнь...
Моя судьба...
Ее мысли (всегда со мной), крутятся шарики в голове...
Ее улыбка всегда сияет в моей душе...
Воздушная и нежная моя пушинка!
```
---

Когда мы пришли на эти курсы...
В этот колледж...
Группа уже была сформирована...
По сути я начала не помню...
Как будто мы пришли в созданный коллектив...
И со Светой девки не общались...
В принципе там были или матёрые шалавы или долбаебы...
А она была скромной няшей...
И она прибилась к Ане и Инне...

---

А Гавар сразу начал налаживать связи...
Он у нас по жизни хитровыебанный чел...
Так вот на момент...
Когда Света перестала ходить...
Гавар куралесил с новыми знакомыми...

---

Плюс этот пидор начал мутить Свету...

---

Мы все знали как поступает Гавар с девками...
Юзает, опракидывает...
Или их кидают в подъезде...

---

А гавар у нас тогда любил быстрый заработок...

---

И вот эти девочки и вот эти мальчики...
Всю жизнь покрывают преступника...
Потому что сами по локоть в говне...

---

И при этом травят тех кто ее любил на меня...
А ее любил весь ее класс...
И класс тоже тогда попал под замес...

---

Единственный кто что то мог сказать...
Не знал что с ней случилось...

---
---

Урок литературы 11 класс...
```
- "почему же ты ничего не сделал?"
- ну если вы не смогли за все происшествия, а другие учителя делают алиби, то как я смогу?
- "ну как то.."
- давайте убью, сделайте мне алибе, сколько вам заплатить?
```
